係尖沙咀海旁同大家say個hi

Hi四眼仔

我係前面個鬼佬 咁啱呀

拖住個靚女